---
id: applications-redis-restapi
title: Redis Restapi (Deprecated)
---

## **ATTENTION** Ce Pack est déprécié

Ce Pack n'est plus maintenu et ne doit pas être utilisé. Il a été remplacé par le Pack ' 	Redis Labs Enterprise Cluster Rest API'.

Référez vous à [cette procédure](applications-redis-rlec-restapi.html)
